個frd陪女神參加speed dating

你地覺得我個frd有冇機
我應該點樣點醒佢好

dont ff too much